警察迫人用武力 係咁發展 需要幾百人銷毀一棟標誌性建設

林鄭會攬住香港一齊死